女友像刺蝟

是咁的

女朋友過去有好多陰影 絕對唔簡單
佢成日都訓唔到 諗起舊時會唔開心
作為男朋友都好擔心佢健康 精神狀況
但偏偏我就無乜野可以做到 除左陪佢 有時都會有D內疚
而佢有時會講某D說話
而果D說話真係會令我好心痛
雖然我知道佢係愛我 佢好怕失去我
但另一方面又覺得 佢傷害我
佢可以話係一隻刺蝟 捉得太緊會刺傷
究竟我可以點樣做 定係只要簡單陪住佢

舊事咩事唔開心先？

我知道唔可以係佢面前表現得唔開心
因為兩個都唔開心 最後佢只會更唔開心
我已經會表現堅強

前男友 學校 家庭

咁似我ex既

世界上總有同一類人架啦 CHING

你女友係咪本身就係悲觀嘅人？
如果係嘅話依啲人好難搞

又唔算好悲觀 有時會好開心
不過唔開心果陣 一個人果陣就會好倔強 轉牛角尖

唔洗太痴身 唔洗特登諗話幫佢做啲咩
得閒比佢發泄吓
陪住佢就得

刺蝟好無食

其實佢而家唔會搵我發洩 佢好似怕左我咁
可能係我初初 經常說教 佢又唔想聽
覺得我都係會話佢做乜轉牛角尖 又唔聽人講咁
其實我都好後悔 而家我寧願佢會搵我發洩
但我只想唔好講說話傷害我

兩樣都唔係

好殘忍

手足頂住